我有個大膽的想法：將機場交畀左㬵起大台

1. 屬性
活動名叫「和你飛」說明 香港國際機場 的「和理非」屬性：

系統
制度
秩序
安檢

完全跟 抗爭者 格格不入。

2. 地理
香港國際機場 遠離社區
雖然不利抗爭者
但卻能發揮左膠左 物資 和 物流 的優勢。

3. 大台
2014金鐘大台 形成半封閉的社區
一潭死水 / 塘水滾塘魚 致民氣消散

2019機場大台
是香港人面向國際的舞台
內鬼或對家 冇咁易耍陰招

和理非的「和你飛」
蕭家怡2019/8/10 — 20:08

4. 民意
如果香港人寧願放棄自己社區
都要走入和理非 機場大台
甚至聚到過萬人靜坐集會
亦系體現民主

冇大台

胶你老未咩
死撚返支那喇3毛

大你老母

大家善用不推文回覆

胶

#1Sky_Croc

•2m

完全封鎖

胶
謝謝

胶
專業啲啦硬胶胶

大咩老母台呀

大台？不了

善用不推文回應 thanks

胶你老母臭閪

好L胶

交埋右？

一毛又想出黎起大台

推

2014 金鐘大台
在港共興建的立法會大樓一帶

2019 機場大台
在英國留給香港人的國際機場

胶 嗱 拎去啦

論點對駁
請勿謾罵

胶你老母

屌你老母

on9唔好推

兄弟爬山呀你老母，各有各做

胶你老母返大陸啦